有冇人清楚invoice(發票)要點打

係服務發票
計時薪再加commotion的
又想問下 買方出糧給我時
我要另外比一個戶佢?
希望大家幫到我
thank you so much

up

UP

500蚊 幫你寫個template